女朋友應該揀A0定有經驗

A0處pure
拍過拖唔係處有技巧

A0 = 麻撚煩 唔識拍拖 自我中心 成日發脾氣 成日將分手掛口邊

乜唔係A0乜都唔識先肯聽人講慢慢學咩？
拍過既成日會比較嫌現任唔夠好

揀個你媾到嘅先啦
好嘛

緊係唔係 啲女仔第一次拍拖就公主病發，以為韓劇情節終於輪到自己。

邊有得咁界定
溝到先啦
最緊要啱自己

女朋友，最好有經驗，無乜所謂
老婆,可以唔係A0,但要係處

00後有73.5%既A0已經唔係處

依啲睇個人性格㗎啫，拍得多咪又係咁

唔係a0既人會想長久拍拖甚至結婚

A1 正正常常拍過半年到一年

咩都試下啦